點解我部電話禁極刀無反應

點算好

夠喇好悶呀

入來就係為咗睇gif